Chrome出左事!

平時係打網址個bar到打野會直接用google search 啱啱直接係條bar到search野 唔知點解飛左去yahoo 有冇人都係咁

你老母就出左事
咁撚小事自己google搵點整返好啦

你個腦出事啫

我跟google support整左幾次都唔得

影張相黎睇下你個setting

我跟住support做 佢話要裝舊唔知乜鬼野del左啲冇用嘅programme 但係裝左之後佢又scan唔到要del咩 試過reset個browser都唔得

佢web嗰個零零舍舍bold左 㩒嗰三點冇返應